刑事偵緝檔案 郭可盈

點解喺刑偵1同刑偵2入面，郭可盈個面型會唔同左嘅？

通左淋巴

拍1既時候紅左
即刻削骨還父
跟手拍2